Sony xzp 刷rom一問

小弟有部xzp 試吓用嚟刷rom ，unlock完裝左recovery，但次次flash完個rom就會bootloop ，有冇人知點解

Push

你flash邊隻rom

有冇雙wipe有冇reset？

PE

搞掂了